Dr Strange句遺言係咪代表所有嘢已經無得挽回

Dr Strange臨死話There is no other way 係咪啫係代表佢之前睇未來 見到有一個方法贏 而呢個方法已經冇咗？求巴打解答

只有佢死咗先有得贏

啫係佢當時響泰坦星已經預視到自己會死？

如果佢想講啫係呢

Sorry sorry打錯咗 自膠先
即係 即係 即係 即係 即係

點撚解你要劇透dr strange會死呢屌你老母

死淨一半人 死淨6個原班人馬

Dr Strange就係睇完個1個嬴嘅未來
先咁輕易交Time Stone比Thanos

咁姐係話，六粒儲齊之後一定有d野會發生